岩岩大學畢業，唔想套做數學mc既絕招失傳

當高中數學dse為例子，我有試過教一個咩都唔識既朋友拿到25/45分（佢真係咩都唔識，本身aim 5條2讀ive,而家poly bba）亦令一個repeat 拿上年4既係好短時間內可以拿到 40/45分最尾有 ugc offer,但其實我又唔想公開曬，始終訓練一班人出來去ko大部分既群眾係幾有成功感

套方法大概有6大招，要學曬加埋運用到係dse數學既大概要2至4個鐘。學成之後大概可以令你咩都唔識就做岩20題dse maths既mc,又或者令你做mc既速度快一倍，令你唔小心做錯既機會大大減少。基本上個重點就係你咩都唔識就可以係1分鐘內做完一條mc

有興趣既歡迎 add我tg, 講低讀form幾 咩程度 ，有咩目標就得。

利申：用2至4個鐘學曬成套唔會生到仔，但一定會令你mc多4至20分又或者快10至35分鐘

直線引人撚狗

真心想幫下人，見而家做緊trainee冇咩野做

你肯努力做練習就會高分，
世界上冇不勞而獲既事

呢個又唔算不勞而獲既，只係考評局D人出既mc有D唔太醒目，可以用D聰明D又唔洗識太多既方法去做岩一半姐

始終D技巧都要學同埋去試幾次等自己有信心同熟手呀

我敢肯定，肯試既 ，來緊呢次學校既測驗大考都一定有顯著既進步

唔想失傳咪直接連登教人囉

我都識，㗋識答就撞C麻

人地話6大技巧呀
一定係撞a b c d f e

我都想

人地話6大技巧呀
一定係撞a b c d f e[/qu
真心可以救到好多aim5條2又或者差少少入到U既朋友

幾錢呀？

可以拎埋諾貝爾獎

三長一短選最短，三短一長選最長，長短不一要選B，參差不齊就選D。

..........

嚟嚟去去咪又喺sub數 畫圖 知你籠嘢啦 呃啲sub數都唔識嘅考生姐

仲有間尺 量角器

唔識就撞b
一係用答案逆向推斷

唔識揀A/D
Sub數
畫圖
program

第1. SUB數
就係張答案D數字代番入題目比既equation

第2. 畫圖
用間尺/圓規 跟題目既比例畫番個圖型出黎, 跟住用間尺/量角器度長度/角度

留名retake

做任何野都有最快同最聰明既方法既

如果你聽樓豬廢up嘅話
準備定tritake啦

我又未試過有學生tritake wor

有心教人 喺連登開post 又唔公開得 邏輯喺邊？

無否認，姐係剩返4招

借教數學黎溝女

重有一招唔知算唔算畫圖 嚴格嚟講應該算改圖

哩題好似少過4成人啱 其實唔難 將E點移去A點就會知 三角形DEF同三角形CBF比例係1:1

點解可以啱樣移法就係因為MC入面啲圖你全部當佢係假嘅就得 全部都可以做一定程度嘅修改 啲字先至係條題目

HKEAA喺封面都一定有寫所有圖片只供參考 姐係其實唔關條題目事

跟住重有一招係同分數有關嘅 去YouTube都會搵到好多人拍咗片架啦

樓主想R學生 又乜都唔肯付出 淨係識扮好人哩招 作為考生嘅你都要醒水知佢做人無乜招數啦

好多圖都可以改 例如題目話平行四邊形 然後張圖真係畫個傳統嘅平行四邊形

你就應該要知HKEAA想誤導你去一個難搞啲嘅方向

總之所有平行四邊形都改做長方形就會易做好多

重有好多都有得改 記得再講

點解可以改做長方形 都係嗰句"MC入面啲圖你全部當佢係假嘅就得"

啲文字先係條題目 題目講"平行四邊形" 而長方形都係一種平行四邊形

其實哩招 唔識嘅考生會覺好醒 識嘅就真係得啖笑

呢條 我有方法，唔洗改圖 10秒做完

將E點移去A點 兩三秒睇得出答案啦 你識唔識架

真係咁勁咪拎出嚟切磋切磋 你講到六"套"招數 咁一套唔會淨係解到一題啩

你而家解一題都唔敢 要啲考生點樣信你六套招數唔係六題招數？

講真一眼睇到
方法係笑料 只係睇題目要個兩個三角形
唔睇其他多餘嘅邊
問人一定即刻答到
個四邊形只係fake

含撚啦，唔想失傳咪直接post 上黎囉，youtube拍片又得，想呃蝦條就呃蝦條啦

拎自己已有嘅知識去搵錢有咩問題
同你拎啲skill 去教人補習一樣, 你都唔會suppose 人地義教啦下話
人地真係喺連登share 係好心, 拎嚟收錢賣係道理

有興趣學

Hku civil grad
Hkcee maths A
Aim: dse maths 5**

op係咪烏大龜???

收皮

....
嘩 大佬 呢題第19題 一睇就知唔會難
Triangle area is base * height
Triangle CDE, BCD area 唔駛諗都知一樣
咁2個triangle都一樣有個細的triangle CDF
互減咗CDF都知一樣啦

呢題咁百痴....
咩改圖 移動條線
又話咩10秒方法

其實就係問你triangle area 點計

屌你老味上年份mc話係史上最難咪又係俾我碌到44題
1. Sub數
2. 畫圖
3. Program
4. 善用cal coordinate同i個功能
5. 帶多部cal入多幾個programs
6. 用曬以上5個方法 都起碼做啱30題以上
45題abcd永遠平均分配 得其一option會多一題
簡最少揀嗰個option all in佢
起碼啱多4-5題
完

醒啦 你真心以為其他人唔識咁做？ jointus solution有嘅方法我倒背咁濟啦 而家講唔識都做到嘅技巧呀

BTW 重等緊樓主你出招

樓主你係咪同上面條友一樣淨係識啲joint us就有嘅方法 自以為醒目以為係技巧先 咁快潛嘅你

:0) 背

on9樓主

不如教 absolute geometry 好過

數學MC都好哂

你同即刻駁嘴條友有乜分別？

我覺得將A/E重疊直接得出1:1係一個幾聰明既做法
利申:CE/AL全部數學科都A Math major grad

我自己就會一眼睇到 同底同高 打左個交叉，1比1 .10秒係用來油黑果格mc,教學生就會用方法等佢諗到點分清楚唔同既圖，都係一睇到就知答案，詳情唔講咁多

喂大佬如果係band2尾/band3 學生 可能真係連sub數/改圖/撞cal 都未識架喎
唔排除人地真係廢到你就咁上網教都唔識架
出面啲人幫其他學生補底咁唔通你地又話咩 '呢啲簡單野人人都識啦'咁咩
屌, 有你地講到咁易就唔會得一半人有3啦

考生們 咪中伏 一題已知高低 紅字同Joint-US sloution一樣都算 最大問題係講到1999 題目問ΔDEF同ΔCBF 但同底同高根本唔係哩兩對Δ

事實上 樓主根本無解到條題目 諗住加句"打咗個交叉"就蒙混過關 你係考生肯定都覺1999

BTW Joint-Us solution 各大書局有售 一本5 60蚊 如果你搵佢補 晒錢都算 晒時間先唔抵

連登都係醒目仔
依度搵唔到生意架

讀數嗰d唔好話依題易啦
4x%岩即係客觀上對d dse雞係難架
我都一眼睇出係1:1
但我用好耐諗個prove出黎
太耐無做數

利申 ce b

樓主都可能係target啲相對上冇咁叻嘅人掛
但係我都係覺得要賣呢set野, 一啲問題都冇

橫掂都係 po埋joint-us solution入面嘅第二個方法

感激有人覺得將E點移去A點哩個方法係聰明

最大技巧係A B C D 各十一
其中一個十二

樓豬好慘
大學畢業搵唔到工
要上來連燈呃學生飯食

太耐無計數, 唔係好識.

利申: CE maths B

最終秘技

差兩招呀Ching

係咪E點係AB上點移都係同1個面積?

你理解下先啦

我份工fg來講都算好pay既

仲以為教撞mc題 收皮啦
我會溫書就唔洗搵你啦

一人一信同admin舉報啦

就係搵左我溫少好多，不過都要溫既。。。其他科都要啦

自報學術背景是常識吧

無錯 如果唔係嘅話 咁HKEAA就係出錯咗條題目

或者我講多啲 咁上面都有講 幅圖只供參考 並唔係條題目嘅一部份

而條題目只有講 "E is a point lying on AB" 哩句無指明E係AB上面邊忽

自然代表E其實可以喺AB上面任何一忽→E點喺AB上點移都會得出同一個答案

所以歸根究底個技巧就係唔好畀張圖引導去一個難嘅方向 其實你完全可以諗過個簡單易明嘅圖去表達條題目 只要fufil到啲文字畀你嘅constraints就唔會有問題 如果有問題只會係HKEAA身上 所以唔使怕

而對於哩一條 將E點同A點重疊就簡單易明 (或者再誇張啲 將E點一直向右移 移到B點亦得)

樓主就算啦 啲所謂"絕招"渣到撚佢都廢事

3大grad 4年數學 奧數教學經驗

我覺得就算鳩數啦 你個人數感好自然就識做mc 一理通馬國明
數感差你背一百題 佢改個數字後又唔應用既啦

利申AL 3A 數佬

major咩科 咩hons?

公開試數學成績點？

cu engine 定ust sci

其實kong u sci/ eng都冇乜大分別

sci /eng 入面既學生差異太大，勁可以超勁(為興趣), 廢可以超廢(當水泡)

兩個都唔係

真心唔明你哋重reply樓主做咩 我自問數感都唔差 佢上面自己解唔明人 重叫我"理解吓先啦" 而唔係再解釋清楚啲

難道佢私補時 個學生唔明 佢就叫個學生"你自己諗吓"？

作為導師已經失格啦 讀到曉飛又如何？

加上我又真係未睇得出樓主有啲咩絕技真係咁勁 淨係睇到同Joint-Us Solution一樣嘅所謂"技巧"

不過叫得三大Grad 姐係唔係一大 唔係CU enrichment maths 亦唔會係神科

咁咪得返CU sci UST maths/sci 哩啲同數學有關 咁代表埋公開試好極有限 無問嘅必要

我諗講maths 科既公開試好難好過我 除非你爆分。。。 我亦都唔係讀D 理科類既 係讀D工商科類。 最後唔答你係因為你冇呢個需要 同埋我都會想教返自己學生 唔想post係度係人都知

講真 我全份卷都識做（識用傳統方法） 咁係咪代表我教得好好？我強調既係我想幫到D差少少入U又或者達到佢地想要既成績既同學 用D可以唔洗理解咁多 又快既方法去考好個數學而升學

btw 識大把人35分讀hku ust cu既science 唔好睇少人 國際科研都係science school嫁 。雖然我唔係讀science

我有試過教一個咩都唔識既朋友拿到25/45分（佢真係咩都唔識，本身aim 5條2讀ive,而家poly bba）

笑撚死
aim 5條2 因為學左你套數學mc絕招
入左poly bba
依家大學咁易入

你上面嗰題都未解得好 直情係未解完成條題目 用你又係同Joint-Us啲傳統方法一樣(上面嗰題 同底同高完完全全寫咗喺Joint-Us Solution入面)

真心唔明點解可以咁厚面皮扮到唔係教啲傳統方法

老實我都唔想阻你搵食 但你咁樣無料扮四條好難說服到人你識教喎

冇，但你咪撚包裝到濟世為懷，又唔想失傳乜乜柒柒囉屌你老母。你老細請你做野，但同你講係比錢你學野，又幫你養家你又點睇啊，正陷家鏟

唔想討論咁多 你可以人身攻擊我 但唔好拉我娘親同屋企人落水

神棍

可以講多D 有好多題目係重覆類型既 我會叫學生背好少野 跟住就一眼望到

畀你解埋佢啦 見到你咁樣失態法我都於心不忍 定你真心覺得收錢同人補習可以講哩句"你理解下先啦"？

我用正常角度教你 唔想對D學生唔公平 。
首先有兩個大3角形同底同高》同area，而佢地有個share 既area 》所以題目講既兩個3角形係1比1

搵個例子，好多人話sup數 但其實係咪個個都知 sup數會有個方法係快D同埋冇咁易錯？而個過程又簡單快捷好多？

笑撚死
有奧數教學經驗都拎出來J
根本奧數就係大專生就已經可以教(包括文科,只要你份卷拎到幾分就俾你教),根本啲公司亂咁請導師
你話你奧數/數學比賽(坊間有唔少中大學生論文比賽,好撚高質),羸過先拎出來J啦

"呢條 我有方法，唔洗改圖 10秒做完"

"我自己就會一眼睇到 同底同高 打左個交叉，1比1 .10秒係用來油黑果格mc,教學生就會用方法等佢諗到點分清楚唔同既圖，都係一睇到就知答案，詳情唔講咁多"

"我用正常角度教你 唔想對D學生唔公平 。
首先有兩個大3角形同底同高》同area，而佢地有個share 既area 》所以題目講既兩個3角形係1比1"

嗱 先講明 我就唔需要你教嘅 我擺明係嚟搵你挑機嘅

一開波上面你話有方法 10秒做完 下面接住同一串嘅reply 你就回紅字嗰part

而紅字嗰part個回覆 你講到"10秒係用來油黑果格mc" 姐係你已經覺得紅字係技巧啦

你一係搞錯咗條題目做問緊 三角形EDC同三角形BDC嘅面積比例

一係你就係精神分裂 上面講技巧 叫你講埋佢就話講緊普通方法

收皮啦,又話搵個例子,實際真係拎一條出來又講唔出點做淨係俾啲垃圾方法
真係有料你未放一題出來dem俾大家睇你有咩秘技係你先識囉
無就返屋企訓覺啦垃圾

係咪用cal用啲variable打曬條式
再sub個數入個variable到
唔啱就改吓個variable咁呀

樓主唔好講咁多啦，明碼實價

出面私補／大型補習社咩價，巴打大概你都知，你公開下你個價，有巴打覺得你有料＋負擔到自然會搵你

呢個世界冇野係我先識 不過我知我識D野係幫到大家而且果樣野好多人都唔識。而家係教中學生快既方法 唔通我講D野係可以全世界都唔知？係都唔會係中學生考既試。不過我肯定我教既內容對佢地來講相當有價值

咁即係斷鳩估

留一個program位直接edit program會快少少
不過心算最快啦

我知有間係咁，但我唔係教果D

真心 兩樣都唔係。。。

成個post講到第四頁,你有啲咩可以幫到人?未就係俾連登仔恥笑你娛樂下大家囉
講到自己啲方法點幫到人點幫到人,但講到尾都係無料到,少少方法都無講過

你教邊啲咁犀利呀
而且無論你嗰間幾勁都好,教奧數就好似幫小學生補習咁既level
唔明有咩野好拎出來講
定係真係無野可以寫落background呀

咁你有少少井底之蛙啦師兄 唔想咁話你 我教過高中奧數係難過唔少大學既calculus

講黎聽下囉
我都有招重快啲添

屌你老尾

講來聽下

咁到底係邊間呀 講到自己咁撚勁,未講出來你喺邊間教過咁撚勁囉啦
我就係話教高中奧數都係好似教小學生咁呀 特別係由你來教呀
未又係跟住個solution喺到做
而且真係識奧數就知,高中奧數係唔係最難教,亦都無意義
因為如果佢無由小操起,你點教佢都唔會追得返,只係當興趣班上下
如果佢係由小操起,佢既能力都同你無咩關係,你只係佢嗰堂一至兩個鐘時間既joinus
真係奧數勁嗰班人係要由好細個好細個培育起,亦都係呢班人先最難教
而且如果你真係咁勁,就唔會完全無任何同數學有關既campaign經驗啦

咁你高中奧數攞過啲咩獎啊

小弟重申 唔想自爆 亦知自己教既野有價值 有冇料 我學生會知 冇需要同你嘈。

哎唷唷
俾我督爆左
又係你自己上來話自己有咩方法有咩秘技
人地問你係咩又話唔洗同人交待
仆街啦你,咁你開post做乜呀

樓主有幾多料 大家心照 再講多都無謂

Triangle with the same base and height都夠膽當技巧 你話唔係神棍我真係唔信

嗱樓主 咪話我唔教精你 你而家講埋CE 2007年 19題 姐係上面嗰題 有啲咩技巧咁勁 至少勁過Joint-Us又同我挑你機個技巧唔同算啦

唔係個個都只會當你無料到 唔識教 教到1999

我就當你六套絕招 每條都淨係解都一條好冇？咁你公開一條絕招 重有5條可以留嚟教你啲學生呀

你捐五百蚊俾無國界醫生 放入數紙上黎我咪講囉 我又唔係你咁 少少料都俾唔到

其實math d mc 好死
我ce 個陣 操mc 有啲位唔識/唔明 但知道點用計數機督出黎已經夠做

唔係點移都一樣面積
而係問題對E既位置無要求
即係無論E係邊 個比例都係一樣
所以先可以將E移去A

一樣底高
一樣面積
再減番同一個三角形
面積比咪1:1 lor
又移點又盛見到都唔想睇

你捐 我即刻講

問題果兩個三角形跟本唔係同底同高

你啱

又係捐錢post?

又衝出嚟柒 上面已經有人柒過 追完post未

講真 我開班教人 ，都唔係第一日 教曬全世界 ，咁對我教過既學生會唔會唔公平？

咁我講你係唔係捐丫？賭全家死丫？

我以前讀油麻地奧校都係請日校老師
定你係教育局教IMO咁屈機?

你講果個係general solution
移點果個係將general 既野變做特例去解決

有數感既人就會兩個都諗到, 而我兩個都諗唔到

唔識做嘅MC都要一分鐘先做完就知你咩料了

高中奧數好撚難囉
Plane geom你上大學都唔會讀
你事但搵個Math major grad都做唔掂IMO題目啦

呢個post我唔打算教 亦唔會同你賭 有心學既，你會學到想要既野

係你自己走上來開post,又扮撚曬四條想來r生意
問多你幾句又答唔出,仲廢撚過本joinus CE題目都解到1999仲要喺到扮大袋
我只係唔想有連登仔俾你呢啲垃圾呃姐
就算真係俾錢跟你學野,俾你咁既態度教真係仆街死

大賭變李嘉誠既新招？

諗清楚係我1999定係我費事理你，你係有料既，我都想跟你學野

讀到大學畢業仲留戀公開試

Btw條友講到咁
頂盡都係去中學教下人玩HKMO/培正/IMO prelim

為錢就為錢啦 我捐左錢 放埋入數紙上黎 你都唔講架啦
唔打算教/冇料就咪話咪我捐錢你就講呢啲廢話啦

你咁有心捐錢我講又有咩所謂

得， 但要major pure math讀齊下面d科

euclidean and non euclidean geometry

number theory

abstract algebra

real analysis

complex analysis

topology

我係話唔係最難教
而且我唔覺得奧數啲數係難,你有時間,其實正常數學底好既人都識做,你只係喺到背方法點樣可以做得快
其實大學無教同佢難唔難無關係 四年其實學得啲咩,大學只係一門學術既基本門檻
而且專上教育教你既唔係啲知識,而係教識你自己點樣去求知識
最後,記住19才子做通識卷係唔合格的 唔好拎考試來定義個人既能力,純粹係一個遊戲來

讀工商科就收埋唔好獻醜啦

...

屌

你sure IMO啲數真係正常數底好既人就會識做?
唔係IMO prelim而係IMO

r 生意咪題目講明開班教囉 懶偉大做咩姐

佢地應該專登咁出題 想考推理
如果你跟足去做
好大機會做唔切
CE時代都係咁
你岩3/4都應該得D至C

利申：9up

IMO就係要求你用elementary方法解決問題
唔通prove inequality你直接用muirhead咩

下 我唔用計算機唔好紙都啱44-45題啦

未打撳錯掣

我覺得啦，各位巴打又唔使追擊到呢個地步

姜太公釣魚，願者上釣啦.......

所以 奧數奧物明言唔受大學生玩

其實係題目開得柒

偶爾有啲前IMO金牌現Math professor (e.g. Terence Tao)
會試做IMO題目
有啲年份難到佢地要做6-7個鐘先做完 而official時間係4.5個鐘
咁都唔難

Putnam咪又係奧數

難呢個字本身太含混啦

奧數奧物就係考學生點樣刀仔鋸大樹

有興趣可以睇下 數學競賽與競賽數學

中國古拳法

正解

都係既
有啲似玩雜耍 大學讀完數已經對奧數無咩興趣

老實自己啲數唔太叻 上面巴打講移E去A都諗左好耐 想知依題又可以點做？Ratio我屎到爆炸

樓主未教撚左你,睇joinus丫嘛

你地再咁踢爆樓主
佢就搵唔到女女呃蝦條㗎啦
好慘㗎嘛
以為讀完大學就可以破處

用x已經唔係咁好 其實再諗諗就睇到x=1/3*length of square
計到細三角面積係正方形六分之一
然後就睇到係3:5

當然有其他方法

我想知有無移圖個啲 覺得幾得意

幾時都係 等緊樓主秒殺我啲免費招數

呢樣真 如果唔係樓主咁認真，我以為係有人太無聊想博屌

坦白講 移點方法好易玩死D基礎差的學生
利申 Math 1

三角形ratio幾好，起碼明少少
根基差無辨法

唔該樓上兩位巴打

我就會咁..

樓主到底知唔知數學教育為何物，你依家只係用一啲小技巧令到啲考生可以過到個試，但到頭來佢地連丁點嘅數學知識同概念都學唔到，唔好同我講咩考得高分入到U咪得，香港就係因為越來越多人有呢啲想法搞到香港學生嘅數學能力咁低（當然個教育制度都好有問題），唔好以為自己識拆幾十題或者幾百題就覺得自己有料教，你問下自己知唔知咩係數學先。教到啲學生用技巧拎高分香港大把人做到，但係教到啲學生真係學識數學，可以靈活運用概念你又得唔得？成日講乜招數乜技巧果啲根本就冇教數學嘅資格。你可以自稱dse技巧大師但唔該你唔好同人講你係數學老師。
利申：DSE5**，自問可以喺數學概念上同知識上輕鬆壓制樓主

我覺得兩個方法都ok

你唔知我咩background 又知可以輕鬆壓制我？
而家呢個 教育system 係咁，係好悲劇。但我地改變唔到 我只係想比大家一個節省時間既方法考好個試 我冇去諗咁多背後既野 我相信大家有自己既自由意志去揀自己既路

咁點解要話唔想失傳啊你老母臭西，直接開辦收錢，做得雞唔好怕柒大先得架

見呢度有咁多高手 可唔可以幫手諗下呢題 諗咗好耐都未諗到

有個 unit square 好 random 咁跌咗落個 coordinate plane 上面
求個 unit square 嘅 interior (即係唔計邊界) 剛好包含 1 個 integral point 嘅 probability

笑左

我睇埋樓主另一個一樣主題嘅post
我就真係笑左

我諗如果係岩岩考完dse拿個5**既都幾難輕鬆壓制我

位置同埋個"角度"都係random?

Rough idea:
考慮你個square其中一條邊同horizontal之間既acute angle 因為係random掟 所以隻angle theta既distribution 係Uni[0,pi/2]
之後再用關於邊既probability density/mass function 去諗
但而家唔得閒計住

作為旁外人我完全唔知你講緊咩

用theta同個centre of square既distribution去諗會計到
兩個distribution係independent

我以前icq 名同你依家個username 差唔多

你試下random畫一個square 佢會有兩條邊同horizontal既夾角theta係 0至pi/2 之間
而theta既distribution係uniform
之後再諗下個square既centre係咩位置會contain 1 integral point only

唔想套唔洗用腦就命中dse maths mc既絕招失傳

係呀

Ce maths好多都可以斷鳩估
個樣似基本上計出黎都會係
但當年a maths已經知自己唔係數人

我個策略都係差唔到
但就係未砌到個拎嚟做integral嗰舊嘢

底果行積左會有幾多？

利申：亂做

我識好多人dse數學有5有星但入到U連啲最基礎嘅數都唔識，加上我自己對數學教育有一團火，所以見到啲人主張以技巧而非概念為主嘅方針教數，我會好反感，覺得呢啲人會害左下一代嘅學生。可能你數學的確好好，知好多識好多，你用呢種教法應付呢個制度嘅考試我都唔知是對是錯，只係有感而發，我作為一個數學老師，我確實有我嘅執著，剛才嘅留言如有冒犯，我賠個不是

你可以當個centre係uniformly randomly distributed within a unit square
再去諗咩angle先會contain 1 square point only
Angle同centre既distribution都係uniform & independent of each other

從樓豬折墮到想做sales 以及柒到要上連登r私補
就知樓豬係條辣殺嚟啦

我反而覺得係依家d數太淺啦
一堆人得ce數底去讀engine
我地年代d人就算engine做水泡都知上到去自己要食咩屎

其實a level pure math + applied math以 pre u math來講算好好， 好過而家d垃圾math

1.4484 by wolframalpha

照計應該係一個triple integral
x from 0 to 1
y from 0 to 1
theta from 0 to pi/2
你首先畫一個unit square [0,1]^2
再randomly plot (x,y) within square
再諗下marginal case: random square just touches integral point去決定個range of integral
今晚番到屋企你仲計到我先試做

大家交流下姐 我岩岩嘅留言如有冒犯，我都賠個不是。教育system 係唔好 ，我都冇話我係正義使者，但係我想有心學好但未必咁醒既學生都可以玩到呢場遊戲

屌 我啲數真係還翻哂俾老師

呢題數幾過癮 我諗住fix左個角度 係邊個範圍內左邊果一點既右面一個unit係在正方型入面 再唔知點積分 積個答案出黎

呢啲雖然唔難 但都係大學elementary probability course先會教呢類題目

有冇得玩？

呢個真